有無人唔開心 都唔會同另一半講

有無人都係咁
唔開心既野講晒比朋友聽都得
好想咩都呻晒出黎
包括感情上既事

但反而對住另一半
無辦法講出黎

講出黎又怕比壓力另一半

咁收收埋埋係咪好事
對方永遠唔知我諗咩
我又繼續唔開心

香港人不忘記不原諒！
仲俾班曱甴咁開心結婚？

我 仲比對方話我擔心比到壓力佢係好無謂
利申: 手已分 無另一半嚕

同另一半講 驚拎唔到自己期望嘅回應 然後更唔開心

其實應該要同另一半講
收收埋埋仲唔好

如果係因為另一半而唔開心呢

我怕佢覺得我係咁比壓力佢 又話佢做得唔好 咩都唔滿意

你既唔開心野 係自己既事 定 因為拍拖既事？

分得手

試下同對方溝通下 可能佢太緊張你先會嬲呢 兩個人一齊真係要坦白

咁奇怪 點解要放棄？

講咗出嚟 佢唔似有認真聽
相反 佢講嘢 我唔留心少少都俾佢話
漸漸就唔會想同佢分享深入啲嘅話題
我會覺得我講嘅嘢係咪無趣味 就算我講完都唔會聽

我淨係會喺連登講

你本身係因為咩而唔開心？
因為對方 定 自己啲私人事？

同另一半講好似都無咩用
反而同朋友講 佢地會幫我

我

咩人都唔講，亦唔識講。

咁仲點做另一半 如果唔可以坦誠相對嘅話

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

但如果唔開心既野係因為對方
講出黎咪姐係 數緊對方既不是？

自己既事就肯定唔講 會自己私下處理咗佢就算
拍拖唔開心有嘗試過換個方式講 但佢唔明

唔知可以用咩方式講 點講都好似係責怪緊另一半

整好個link先啦

真正嘅朋友會睇得出你扮緊開心
唔拆穿你可能都係擔心你唔想講
朋友就係有咩都會分享
冇人想見到一個唔開心嘅人
但係係指緊一個咩時候都唔開心嘅人

我。
公事講又無謂，分分工都實有唔好，唔想比無謂壓力佢，講完又唔會解決到，倒不如唔講。
社會狀況，其實大家都唔開心，同佢講，只會令佢擔心，又寧願唔講。
感情問題，佢對我好好，我知，但有d位唔夾，講左，都冇解決到，無謂再次提起，好似不停比壓力佢咁
想搵人傾，都冇對象。身邊單身人士比較多，冇人可以傾

感情問題個方面 就係完全係我諗緊既野

提一次無用 提兩次無用 我唔想再提
佢只會覺得我成日都不滿

可以點？
我真係唔知 淨係夜晚可以喊

同朋友講係好 但只係呻
第二日又唔開心過
感情問題佢唔會幫到你解決

我會講 但對方唔會講 有唔開心永遠係自己收埋（佢自己私人事） 總係到最後有事有求於我先會同我講自己好辛苦唔開心左好耐 其實我好想可以陪佢分擔 不過佢就係唔明 一句唔想你擔心就解釋完 不過可能係由細到大既家庭因素令佢過份獨立 唔知道可以點改變呢樣野

我都會

同我講好無

通常都同好熟既朋友講，
有好多野同性傾會了解啲
不過有時唔知點講就咩人都唔會講，
自己諗完一晚唔開心完就算

要講
但唔好俾到壓力佢

問題無解決過
唔開心一晚就可以當無事咩

我都好少講驚會依賴咗對方

好難 只要係講緊
「你如果xxxx就好 」
「我唔想你xxxxx」
「你可唔可以xxxxx」

都已經好似比壓力佢 話緊佢做得唔好

吓 我咩都同佢講架喎
就黎屙左幾重既屎都講

想對方點點點 個啲呢？
都會講？